有冇人覺得成人愛情漫畫黎講邱比特的惡作劇系列好屈機

主要有4集，不過第四集好似冇人漢化

每一集都係獨立作品黎，個人認為好睇過比較多人講既偷窺孔同思春期誘惑

第一集講一個後生仔發現自己每次射精都會有粒珠跟住飛出黎，之後發現原來只要射7次就會變廢j，故事就圍繞住佢同身邊女性既事等等

而最好睇係第二同三集

第二集就講男豬周圍揾工，最後揾著間化妝品公司做，之後酒後亂性同咗強勢靚女上司發生關係，故事最好睇就係睇佢兩個上司同下屬點偷偷摸摸拍拖，而呢個時候男豬又遇到一個自稱自己會不停變細個既女仔，故事就圍繞呢三條友發生

第三集就係講男豬天生有個印記之類既野係屎忽度，大個就發覺只要女性見到個印就會出晒水，之後故事既淫賤程度就唔使多講啦，重點係男豬有個暗戀好耐既醫生姐姐，之後套野係會好撚胃痛

Btw,套野漫畫人係叫丘比特的惡作劇

Push

推

性方面描寫會唔會over左小小....
思春期的誘惑雖然都好多擦邊球
但後期極度壓抑再轉向正面結局真係好尾機....

佢啲扑野情節係比較詳細，至少唔會眼前一黑就完，不過我又唔覺得好礙眼，好似第二本入面可以見到男主同上司一齊既時間耐咗，技巧都好咗之後俾人讚其實幾好笑，加上角色本身都係成年人

第三本因為男主有外掛，所以咸濕情節係比較多，不過之後了解到個外掛有缺憾，加埋女主同老豆既故事之後，走向就變到好胃痛

思春期雖然好睇，但比起入面個陣學生哥青澀又好奇既味道，我覺得好似第二集角色比較成熟好睇啲

呢套？

Yes,呢個係4，好似冇人譯唔使理

擦你老味邊你老味球你老味
High邊唔撚識啊？

漫畫人有得睇？

Search丘比特，北崎拓作者

最鍾意第二集

岩岩睇完頭兩series
第二好好睇
有冇其他近似既系列

咁快睇完

第二集真心好睇，而且後面虐虐地

第三集就好撚淫賤同好撚胃痛

啱啱search咗下第四部，貼吧話好似被人斬，得兩卷就完咗

原來如此

終於睇完
個個角色都有精神病
但劇情幾好追

一早買哂單行本

女主死左喎咁都正面咩

2最後即係點?
3P?

一齊生活，估計都係當佢女掛

幾好睇，會睇到有啲心痛

越後越胃痛

睇H漫睇到想喊真係冇幾何